Já mám ráda čtení, ale pro mě je těšké najít čas na to. Teď bydlím v České Republice a proto musím číst argentiské noviny. Chci vědět co se stálo tam. Když cestuju je zajímavé pro mě čist nějaké knihy od autora, kterých tam bydlí. Napřiklad, když jsem přišla do České Republiky jsem četla jednou knihu od Milana Kundera. Ta kniha pro mě byla moc zajímave, mohla jsem se učit hodně o Praze a o české kulturě. Taký mám ráda detektivké knihy. Když musím hodně myslet, a nikdy vím co může stát. Třeba knihy od Agaty Kristé, a nebo od pán Novaka.
